大家一定要拎d建制派宣傳單張

小弟我今日見人派d垃圾建制派單張，我即刻拎拎張，對住派果條友大叫吾好投佢，再dum入垃圾桶，嚇到d廢老呆撚左

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

司法覆核：推翻《緊急法》及《禁蒙面法》

告鳩黑警：警暴受害人訟費